export const data = {
    "questions": [
        {
            "question": "Что означает C#?",
            "options": [
                "C Sharp",
                "C Hash",
                "C Plus",
                "C Star"
            ],
            "correctOption": "C Sharp"
        },
        {
            "question": "Какой ключевое слово используется для объявления переменной в C#?",
            "options": [
                "var",
                "let",
                "const",
                "dim"
            ],
            "correctOption": "var"
        },
        {
            "question": "Для чего используется ключевое слово 'interface' в C#?",
            "options": [
                "Для создания интерфейса",
                "Для объявления переменной",
                "Для определения класса",
                "Для создания функции"
            ],
            "correctOption": "Для создания интерфейса"
        },
        {
            "question": "Какой цикл используется для перебора элементов массива в C#?",
            "options": [
                "for",
                "foreach",
                "while",
                "do-while"
            ],
            "correctOption": "foreach"
        },
        {
            "question": "Для чего используется ключевое слово 'class' в C#?",
            "options": [
                "Для определения класса",
                "Для объявления переменной",
                "Для создания интерфейса",
                "Для определения функции"
            ],
            "correctOption": "Для определения класса"
        },
        {
            "question": "Какой оператор используется для проверки равенства в C#?",
            "options": [
                "==",
                "===",
                "!=",
                "="
            ],
            "correctOption": "=="
        },
        {
            "question": "Для чего используется конструкция 'try...catch' в C#?",
            "options": [
                "Для обработки исключений",
                "Для создания цикла",
                "Для определения переменной",
                "Для объявления функции"
            ],
            "correctOption": "Для обработки исключений"
        },
        {
            "question": "Какой встроенный объект используется для работы с датами в C#?",
            "options": [
                "DateTime",
                "Date",
                "Time",
                "Calendar"
            ],
            "correctOption": "DateTime"
        },
        {
            "question": "Для чего используется пространство имен (namespace) в C#?",
            "options": [
                "Для организации кода в модули",
                "Для определения класса",
                "Для создания переменной",
                "Для объявления функции"
            ],
            "correctOption": "Для организации кода в модули"
        },
        {
            "question": "Какой модификатор доступа делает член класса доступным только внутри этого класса в C#?",
            "options": [
                "private",
                "public",
                "protected",
                "internal"
            ],
            "correctOption": "private"
        }
    ]
}
